IU一拳打死你

咁少圖嘅

一拳打死樓豬

gif都無

我屌你呀得一張圖

一張圖，你話iu想幫我打j都得啦

睇德魯納酒店都覺得佢正

我推廣緊twitter,如果有用就來交流下,未用都可以睇

關於iu twitter

想幫中上男神打J?

Forever we young~

yeji屌打

我屌打iu

兩拳打死我得唔得

粗重野等我來

隻手係上下郁咁打....

快啲打我

幾cute☺️